1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту?

Метод об'єкта дозволяє звернутися до функції всередені об'єкту і викликати її.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Undefined;
Boolean;
Number;
String;
BigInt;
Symbol;
Null;

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Данні, які знаходяться у об'єкті не зберігаються в нашому масиві, 
а являються посиланням на міце у оперативній пам'яті де вони знаходяться.